\begin{aufgabe}{Summen und andere Operationen}
\begin{enumerate}
\item Löse Aufgabe~\ref{harmonische-reihe} unter Verwendung der
Prozeduren~\schemeinline{sum} und~\schemeinline{iota} aus Aufgabe~\ref{sum}
sowie der Prozedur~\schemeinline{map} erneut, nun auf idiomatischere Art und
Weise.
\item Die Prozedur~\schemeinline{sum} ist gut im Summieren, kann aber nicht
Produkte berechnen. Umgekehrt wäre eine Prozedur~\schemeinline{product} gut im
Multiplizieren, könnte aber nicht Summen berechnen. Schreibe eine
Funktion~\schemeinline{fold}, die neben einer Liste ein neutrales Element und
eine binäre Verknüpfung als Argumente erwartet und sukzessive die Verknüpfung
auf die Listenelemente anwendet.

\begin{schemecode}
(fold + 0 (list 1 2 3))
; soll wie (sum (list 1 2 3)) zu 6 evaluieren

(fold * 1 (list 4 5 6))
; soll zu 4*5*6, also 120, evaluieren
\end{schemecode}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
